[無圖]KongU Nursing 無得輸

女主角好gfable 係咪個個同學都好似佢咁
係既即刻狗衝hku

係

咁樣架喎 唔好挽我啦....

唔係話好靚 但睇片好gfable喎

你唔好自己呃自己啦

咁合埋眼你老母都好gable

狗沖你屋企

都係正常斯斯文文個種女仔

個樣好似吳弱g

[quote]個樣好似吳弱g[/quote

我挽你老母臭屄啊5P狗

挽你老母啊 死撚開啦5p狗